% Font
\usepackage[utf8]{inputenc}   % Permet d'entrer le texte avec des accents
\usepackage[T1]{fontenc}                % Codage de sortie pour texte en français
\usepackage[french]{babel}             % Règles grammaticales françaises
\usepackage[lf]{Baskervaldx} % lining figures
\usepackage[bigdelims,vvarbb]{newtxmath} % math italic letters from Nimbus Roman
\usepackage[cal=boondoxo]{mathalfa} % mathcal from STIX, unslanted a bit
\renewcommand*\oldstylenums[1]{\textosf{#1}}

% Packages

\usepackage{amsmath,amsfonts,amscd,amsthm,mathrsfs} 
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fullpage}
\usepackage{comment}
\usepackage{enumitem}

%%%%%% TOC

\let\oldtocsection=\tocsection
\let\oldtocsubsection=\tocsubsection

\renewcommand{\tocsection}[2]{\hspace{0em}\vspace{0.1em}\rule{0pt}{14pt}\oldtocsection{#1}{#2}\bf}
\renewcommand{\tocsubsection}[2]{\hspace{2em}\oldtocsubsection{#1}{#2}}

\newcommand{\changelocaltocdepth}[1]{%
	\addtocontents{toc}{\protect\setcounter{tocdepth}{#1}}%
	\setcounter{tocdepth}{#1}%
	}

% COLORS
\usepackage{xcolor}
\definecolor{Chocolat}{rgb}{0.36, 0.2, 0.09}
\definecolor{BleuTresFonce}{rgb}{0.215, 0.215, 0.36}

\usepackage[colorlinks,final,hyperindex]{hyperref}
\hypersetup{
	pdftex,
	linkcolor=Chocolat,
	citecolor=BleuTresFonce,
	filecolor=BleuTresFonce,
	urlcolor=BleuTresFonce,
	pdftitle=,
	pdfauthor=,
	pdfsubject=,
	pdfkeywords=
}

% Clever Ref
\usepackage[noabbrev,capitalize]{cleveref}

% Tikz
\usepackage{tikz,tikz-cd}
\usetikzlibrary{
	decorations.pathmorphing,
	arrows,
	arrows.meta,
	calc,
	shapes,
	shapes.geometric,
	decorations.pathreplacing}
\tikzcdset{arrow style=tikz, diagrams={>=stealth}}
\tikzset{>=stealth'}
\tikzset{math3d/.style=
    {x= {(-0.353cm,-0.353cm)}, z={(0cm,1cm)},y={(1cm,0cm)}}}
\tikzset{JLL3d/.style=
    {x= {(0.4cm,-0.2cm)}, z={(0cm,1cm)},y={(-1cm,0cm)}}}

% Parameters

\setcounter{tocdepth}{1}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\makeatletter
\renewcommand{\theparagraph}{\emph{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}.\alph{paragraph}}}
\makeatother

% Newtheorem

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{prop}{Proposition}
\newtheorem{theo}{Théorème}
\newtheorem{coro}{Corollaire}
\newtheorem{corollary}{Corollary}
\newtheorem{theointro}{Th\'eor\`eme}
\newtheorem{conjecture}{Conjecture}
\newtheorem{lemm}{Lemme}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{defi}{Définition}
\newtheorem{defprop}{Définition-Proposition}
\newtheorem*{rema}{\sc Remarque}
\newtheorem*{exem}{Exemple}
\newtheorem*{exems}{Exemples}
\newtheorem*{remas}{\sc Remarques}
\newtheorem*{propri}{\sc Propriétés}

% Newcommand

\newcommand{\nf}{$\infty$}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Newenvironment  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newenvironment{proo}{\begin{trivlist} \item{\sc {D\'emonstration.}}}
  {\hfill $\square$ \end{trivlist}}

\long\def\symbolfootnote[#1]#2{\begingroup%
\def\thefootnote{\fnsymbol{footnote}}\footnote[#1]{#2}\endgroup}

%%%%%%%%%%%   Comments

\newcommand{\Bruno}[1]{\textcolor{blue}{ #1}}
\newcommand{\Hugo}[1]{\textcolor{purple}{ #1}}
